陳茂波倡放寬一帶一路國家簽證刺激香港旅遊

陳茂波倡放寬一帶一路國家簽證刺激香港旅遊

【Now新聞台】財政司司長陳茂波在網誌指，考慮向一帶一路的國家和地區放寬簽證安排。

陳茂波指，今年十月單月訪港旅客已逾580萬人次。隨着港珠澳大橋開通，預計今年全年的旅客量將超過六千萬人次，打破2014年歷來最高紀錄。

陳茂波指，一程多站是現時訪港旅客的大趨勢，香港要不斷優化旅遊資源及加強對外推廣。

現時全球約170個國家和地區的人民可免簽證到港旅遊或參與商務。陳茂波展望未來政府會繼續考慮向其他不同地方，包括一帶一路的國家和地區，放寬相關簽證安排，促進國際文化和旅遊交流。

港共比中共更重視一帶一路

仲唔撚夠刺激

焦土波

剌激一賄一賂難民來港做黑工

allahu akbar

一帶一路啲shithole國家有鬼錢咩

依家中共已經少講緊一帶一路同大灣區好耐
提得最多反而係港共

我懷疑佢地根本乜風都收唔到 所以6月之後不斷衝出黎柒
連777都謝晒啦

啲大型基建都係大陸借錢俾佢地起先起到
明明就係大陸想控制佢地成為自己既勢力
但係佢就搶住要香港付出大陸控制佢地既成本

香港居然淪落到要TARGET d窮鬼而唔係歐美日

政府凈係識j數字有乜計

叫佢地黎香港飲珍珠奶茶定打邊爐？

中共對一帶一路有禁忌，白手套就可以幫手推

真主萬歲

果班客連重慶大廈都未住得起

低質遊客經已夠多。仲要加

建議佢屋企門口列為必到旅遊景點

黎食大茶飯

做乜撚野
一帶一路唔係外貿層面嘅合作嚟咩
同平民旅遊有咩關係
就算公幹都唔會多人到刺激到旅遊業喎

旅你老母游, 上腦?

又慷香港人之慨，幫中共推一帶一路

刺你老母啊 醫療教育同房屋都未搞撚掂仲放咁撚多人落黎 食屎啦港共政府 香港就係衰係你班撚屌到

依個提議真係白9痴，個個地方都想消費高的旅客來，係香港反其道而行，愈窮愈歡迎